Girsl season 6 討論區

想問下有冇人有睇girls ??
去到最後一個季 尾三一集
但係香港好似冇人睇咁
有冇巴絲可以討論下

之前睇左兩季就停左
網上好難搵黎睇
你邊到download?

我由第三定第四季開始有睇，見無咩人討論

我用 online 睇呀
Update得好快

三四好睇呀 五一般 然後六又好睇番 我追咗四年

想睇34季個網冇左
是但撳左第五季最後一集